體育台 盡見大部份香港人悲哀

主要香港人 = 重面子、驚出醜

於是就唔做真正既自己 凡事都悲觀做人 帶頭盔

外國人果種自信 真係好多香港人冇

ching 識d 野

即係利迷? 主場打般尼都可以個個話輸硬架，最後大炒

曼迷似西人，個種自信香港人好少有

呢個真

閪人就真

請尊重

ok 好成熟啦

講撚到我地落場打咁

好多fd都話我鬼妹仔性格

馬撚妓咪網上閪人囉你估佢地出到街會見到人會敢出聲咩